白衫的英雄

你老尾仆街死都便宜咗你呀屌你個閪

推

推呀屌 好撚嬲呀

唔理叫人做定係落手做 打得人嘅預咗比人打翻喇

有曬證據證明何君妖同黑幫勾結 理應問責請辭